飲可樂畀木條，真環保！

係大快活飲可樂，走飲管，但畀條木條係咩玩法？

針對依條 completely unutilized 嘅木條，環保撚請話我知對原木森林有多大影響，對地球有多大危害，浪費了多少資源？